熱狗城邦派係咪要清算梁文滔？

通匪呀

梁文韜先啱

冇爐點打呀